(求飛黃牛免進) 五月天 人生無限公司 無限放大版(3)

重未入到

新po留名

心淡

busy左半日 衰過aeg

F5F5又開新POST

電話完全冇通過

留名 仲未入到

F5 F5 F5

其實佢通利買都賣得咁慢 應該仲有好多飛掛 只係個server真係ON9

12:45先賣喎

係咪又死撚左，個server 咁撚垃圾真係屌你老母

仲要禁幾耐

應該等佢兩秒retry定F5條link

按極重試都入唔到
電話連音樂都冇得聽

仲衰撚過前2日買黃子華

我知呀不過成朝望住呢個頁面就覺得好攰

禁乜都係入唔到

已經打咗500通電話...

好撚頹 咩都未見過

係台灣場上網買到咁多次
每年香港場係台灣求香港飛
交收又要人就我返香港 好撚辛苦
如果今年唔係第十年睇五條佬 真係冇所謂

Dllm去食飯算

由今朝945同女朋友2個用齊電話電腦
冇一次入到同打通
現加決定落去食下午茶

唔駛尾場得
比我睇到就得

通利都入唔到既話
網上應該禁到2046都未得

same here，雖然唔係女朋友 肚餓呀

食撚咗2餐都未入到

有冇人知麥花臣排成點呀？

舊年我呢個時間買到五張了

大家千其唔好買黃牛 買親既死全家

準備放棄…
返工返3點半
唉shittyline我屌…

有無巴打去到比錢個位就卡住
load唔到

放棄啦決定恰陣先 屌

撳到5點都冇料到我就收皮

又入到 嘩 發現用IE易好多

青衣條隊有郁過好開心

你入到？

ie 都有打手

IE買上年？

咁耐都冇人post到load到既畫面....

M$

lm

有，點算？

佢扮撚曬野

換三張卡都唔掂

搵人POST張入到既圖黎睇下
係咪又死左喇

搭單一問 台灣點買飛
好想去台灣睇一次

人到絕望處 人地講乜撚都信架

真係好撚絕望

上次台灣拓元一野就入到

瑪利奧膠美欺 巴打係咪換飛？

絲打前邊仲有幾多個
上網撳咗成朝都未load過入去

f5 卡制就ok

屌卡住係登入位

f5左個幾鐘影到無

巴打有小小野想問你關於係VIAGOGO 放飛
有2張山頂火星人想放左佢 買左機票睇唔到
開account ，sell ticket，無咩特別
d 比飛條友同點收錢啊 最關心呢樣野

郵局寄掛號，paypal收錢

條龍就20個內 但琴行入面睇唔到 我地本身個籌係53-59

其實開tab得唔得？定一定要禁retry

唔好教精人啦屌

我f5左4個鐘😭

由10點打電話～打咗千幾個

排隊買到飛 靚位好感動 人生第一次嘅字母行

其實 ctiyline 開tab 係咪唔work?
AEG 都見到會loading 下
而家係秒busy

究竟有冇人1300 至宜家成功入過去

12點45先開始賣喎清

唔好賣,會比人呃
睇唔到就燒左佢啦

Same 無次通

想要你呢兩張火星人

恭喜哂

放幾錢呀 想要

viagogo 好差 有時要你順豐寄去外國唔補錢 寄失etc 全部唔理

感覺無load過直接重試

係有風險

想問賣哂未。。
賣哂我唔撚禁了

我都係等緊呢句

10點開始打 打到宜家呀清

未

卡位揀位成5分鐘

圖呢？

唔洗f5 了 shitty line close 左個server

今年唔好唱牙關啦 應景到

等待後面是等待 更沉默的等待
然後咬緊了牙關 等待更多的等待

我都等緊

WTF

入到去打哂信用卡 最尾確認粒制禁完LOAD左幾分鐘
然後彈我出去話付款係另一頁面進行 叫我唔好再買
然後再過一陣就話購票過程失敗

懷疑1180都仲有
排隊又慢
網上又入唔到

真?

20mins前入到 但比唔到錢
A2 AD行

屌會唔會依家出去買仲快過網上買到

開好多tab??

快d賣曬啦屌，好攰呀

真定假

屌 我都等緊

我都想知⋯⋯

唔會 基本每條龍都唔郁

網上唔使試
payment system好似收咗皮咁

而家可能得排隊嗰班先買到

師兄你幾點開始排?

sam

年年都食黃牛 今年唔想食黃牛呀

屌 我A1 BE行啊
仆街cityline彈走左

冇開 最尾確認粒制禁完LOAD左好耐就彈我出去

呢到有人會原價比你 放心

係特價

唔郁都有希望會排到入去買
依家係個垃圾SER 網都入唔到

都唔知係唔係突登close system

等我快啲死咗條心

屌我真係好撚想睇 我畢生既願望就係睇一次五月天 有冇巴打絲打好心原價放兩張1180比我

真 上網唔會俾倒錢住

食屎啦

究竟垃圾cityline可以有幾垃圾
死完個大系統之後死payment

好on9

真嘅？

排隊的先買

比唔到錢住又要限鳩住20分鐘

屌佢老母咁都得架咩

反正你都未睇過 不如唔好睇啦

醒下啦

到底係F5 busy個page
定點 年年都有睇 係今年先撲到咁仆街

啱啱 A2 AK*4 被踢

有冇人打電話買到??
我應該打左一千次都有..

不過向好處諗 仲有大撚把飛未賣 1180都仲有呢 係唔知幾時入倒去 仲有海量880680480

想問如果入到個網係咩樣？（有無人入到有cap screen?）
我開咗好多個tab驚錯手閂咗

搶age真係易好多

屌賣左成粒幾鐘仲有得買A區

次次都好易買 今年難撚到

真既 你問下呢到D巴打 佢地好好人!!!

求任何日任何連位兩張票 原價/加幾十蚊禁機錢

我向最後付款進行中不斷轉菊花

你可唔可以做下好心原價比兩張飛我

屌但又唔知黑左幾多

宜家去排隊，會唔會有希望

呢樣真, 平時 1個鐘內一定入到1~2 次

然後就付款失敗，垃圾cityline

咁又點 唔會有機會入到個網

人地排左一個星期都仲排緊 你覺得呢

根本入唔撚到
我黃子華都買到40張 五月天一次都入唔到

買到4張原價放比你又點話

其實cityline係咪將d飛轉哂俾通利 點解可以咁撚廢

比唔撚到錢

好明顯唔同嫁
唔係白色底 又有圖有價錢揀
冇咩可能會錯手閂左

巴打們其實唔洗擔心住
岩岩我禁入尾場1180 佢比最佳位置我都係賣緊前半既1180

好呀 多謝你

我都想要兩張, 可以原價+地鐵來回車錢

但我收到sms過左數 最後彈左去: 付款在另一頁面處理中

屌佢老母！返完night 7點先收工，10點開始捱眼訓禁到而家都入唔到

究竟呢場大龍鳳撚到幾點完

你一個人買40張做乜春野

根本仲有好多飛

從來未入到過個網

過左數可能有機 你睇番購買紀錄

今晚之後大量IT狗失業

巴打係瘋狂f5 定retry?

好懷疑係有心
等排隊嗰班可以買晒

我估起碼去到聽日

唔要禁飛禁到OT啊

其實呢 呢個世界就冇不勞而獲既
人地拎出去炒都唔只賺地鐵來回錢咁少啦

retry

如果今日賣唔到 跟住就紅日了

佢彈返我出去，但我咩都做唔到

但入唔到去幾多飛都冇用

都入唔到去

巴打用乜嘢瀏覽器

又話連登有愛

下 你地唔係好好人架咩 唔支持黃牛架喎

會員服務入面有個購買紀錄 你睇睇

人不為己天誅地滅呢句真

神夠愛世人啦

貪心

會唔會今晚收工7點幾都未排完仲有飛 上網睇黎無咩可能

因為我係望一次無就成個window 閂咗佢

下...樓主唔係咁講架喎 點解個世界咁黑暗架

Chrome
開3個tab輪住禁

好誇張

賣曬未？

未有耐

有排都未

我呢 就買黎就自己睇姐
唔會買多放出去 買唔到都唔會買黃牛
但同你3唔識7 我就覺得連登唔會有人肯原價放囉

12:45先賣喎清

又死server

點解可以垃圾成咁⋯⋯

岩岩入到去係全部場都仲有飛
得尾場既黃色飛有一行係得番少量

但係, 比唔到錢都冇用

原價+比你的士錢,你讓幾張比我好唔好?

等等先 你點可以咁講野 呢到好多好人 唔似你咁自私!!!

無限公司呀老姆

有冇人12:45到依加都係重試畫面

付款在另一頁面處理中。請勿在本頁面進行購票。

上年我原價咗畀個巴打

比唔到錢禁到頭排都係假

開左成廿個TAB, 輪撚住黎RETRY

今年呢 多謝你先巴打

點解不斷按重試 都係去返重試
入到嘅巴打點按？

咁你好人 我認我自私

messi520

入到根本已經係好強運

邊日?

個個都係咁 好快你就會夠鐘比人彈出去

有興趣 但無tg

你睇下個user name先

jm9lol

求pm

仲要問邊日

入到都未算係

唔彈返出黎成功俾到錢先係

On9

Show Blocked User - 吾知點算

Show Blocked User - 歌神譚詠麟2

BLOCK 唔洗煩

我都係。。。。

Fd話我蠢

懷疑更本冇refresh 過個page

Tg cosmospeople

啲00後中學生放復活節假 算啦

唔夠講就block

最痛苦唔係你從未得到過
係你以為自己距離得到好近然後睇住佢冇左

比唔到錢 有冇人都係？

今年搞乜？上年去到10點幾已經話賣曬啦喎

佢個原價會唔會係指原炒賣價

Ju3332

Pm左

自由市場 明買明賣

我覺得最好係買到幾多買幾多
原價放返比五迷
你買多一張 D牛就少一張
當然 要大家都肯咁做..而唔係自撚私等收飛

自己ok咪得，不過如果條友拎左你張飛再放返出去就...

豬SIR

你覺得值咪得

成班假膠開始進場

完全買唔到

我買左好多人 收下手續費都唔得？

有冇人係比倒錢

係架 加油呀 我地得既!!

上年試過tg放原價俾人 約左佢開場先交收好開心見到真係佢本人入場~

無呀，我叫佢telegram影之前啲飛尾畀我
個巴打影埋佢五月天啲碟畀我
同埋講到明睇嗰日先交收

兩張？？？？

講得岩 香港仆街何其多

屌 auto refresh 落咗去食飯
食食下 remote 返去見到入咗
但一㩒已經過咗時彈返我出去

兩次都俾唔撚到錢呀

唔得 一定要原價!! 一定要等班fans坐係到原價收你張飛

tg: ilovealantam

合理囉..一張加幾十蚊 我覺得完全無問題

咁勁 我入都未入到啊

ilovealantam

入到去, assign埋飛
再剔埋果D 19 T&C 都可以彈番你出黎
之後補一句 : 購買過程失敗, 請聯絡客戶服務部

跪求原價$1180 兩張
TG: hotmnklch

咁買嘅人咪大出血？手續費你自己買都要畀啦

maggie1116

你係禁f5定retry
定其他冇分別

情況完全一樣

過到自己果關就得啦

我都試過原價讓飛俾人 坐我隔離一齊睇 都幾開心

巴打如果有多放俾我 我可以俾埋大陸日本台灣新加坡吉隆坡既飛尾俾你睇

買到十二張

下 呢個posy規黎架喎 一定要跟架

其實你地有無諗過會比黃牛買返黎炒

係 起碼真fans識唱唔會就咁坐喺到

我屌撚爆你 即係點

我買唔到

求人原價放1180比我 我真係五月天fans 一張都ok 我都肯去睇!!!

有冇巴打知銅鑼灣hmv咩環境

3年演唱會飛都有

入到去poster 果版只係第一關
之後按咩都彈番出去
入到去第二關比錢
又係彈番出去

我入都入唔撚到！！

留tg畀我

其實未賣曬 自己禁啦

入左好多次都比唔到錢 on撚9

通利其實係咪仲賣緊 我見尾場1180既飛愈黎愈後

清 真係好得閒咁

個 payment system 好似收左皮

petercha

跪求任何日子 任何票價兩張
有意pm tg:Meow0920

入到唔嬲 入到揀到俾唔到錢

入唔到+1

好攰呀

Tszkit0808🙏🏼

走堂去睇都要睇 邊日我都ok

搶到飛俾唔到錢，頂...

好辛苦

留tg做乜? 有飛派?

其實感覺都正

好攰 想買一張咋

其實d飛未賣曬 求飛嘅巴打試下down個app搏一搏啦 唔好係度求飛啦！

我相信到我load到入去嘅時候就係售罄

屌

app彈出網頁呀

禁到攰..好彩有清係度娛樂大家

個APP都係direct去網站

幾*

只求一張企位
可以做司機車埋你出入迪士尼加請飲啤酒

係 一早試左

Meow0920

跪求任何日子 任何票價兩張
有意pm tg:jU3332

用緊公司部電腦

我都有讓過，不過唔係五月天

求緊乜鳩

有冇人打通過21115333?

屌你老母重試完未呀
垃圾server

無錯 全世界都入唔到，即係仲有飛喇！
AEG個日都賣到六、七點先賣晒
唔好放棄呀！

聽講留TG正苦會派$6000資助你睇五月天演唱會

但我好想放棄....

左手禁redial, 右手禁mouse重試

好攰

就算失望不能絕望

係

兩粒鐘啦

屌係咪夾埋㗎
網上payment system 壞咗咁咪即係得排通利嘅人買到

打左三百幾次

撳到手痛 抖抖先

求1180 2張
影晒之前飛尾、五月天碟都得
Tg: toma_9898

真係好撚攰

21115333係咪得一條友聽電話

係咪除左排隊買就冇其他辦法買到
利申：扮工中

唔可以放棄

班盲毛忍到而家先入黎求飛

頭先已經講緊
好似冇乜人理

我試過兩次原價讓飛畀人
一次係frd嚟，但佢之後竟然話要去旅行，冇錢，放咗我個兩張飛 (佢自稱原價放喇，但我其他frd話冇可能)
一次就係MMD放畀五迷，佢好好呀，睇完pm多謝我，畀飛佢個日，仲送咗本主唱嘅書畀我
識多咗個五迷朋友，好開心

究竟我今日做緊d乜

放係到auto下先

青衣到而家只係賣左廿個人

屌佢老母自己唔禁係到求飛

利申: 仲禁緊 比我入去啦好無

冇哂位block人喇

好攰 又灰

入到都無用

我明... AEG個日買到講粗口，過數個陣error，搞咗勁耐先有購票記錄...
未試過一日講咁多粗口

好撚賤啊

其實打電話買飛係咪都市傳說

開賣左成2個鐘 好似無人聽到咁多位話買到

有時？ 通常都補足郵費架喎？

會唔會得幾條友接線

真係好攰，禁足咁耐

禁到好攰 好sad

想放棄⋯

所以冇心機試 連排隊都賣得咁慢

我都差唔多，未通過

屌你老母咩
咁辛苦入到去又俾唔到錢
玩撚夠未呀仆街cityline

屌仲未食野

我fd通過一次俾人cut撚咗

其實個payment system down 左根本唔洗接

我通都幾下又cut左線

我決定等有一個成功case 先再retry

我完成囇手續，但到依家都冇email，又冇扣credit card數，生死都未知

冇通過

寫program入 入到又有卡 冇理由唔買呀

wise decision

打去銀行問有冇扣啦

可唔可以賣2張比我

我要2張7號飛
要等公售

巴打可唔可以讓幾張俾我同FD睇

屌排左通宵又係買唔到咁

求兩張原價1180 同媽媽睇，可加地鐵來回錢

係無架

放心,肯定hold起左個額
不過收唔到confirm email即係買唔到飛,最尾都係會release番個額出黎

利申:試過

Server郁返未？

賣曬啦？

加油

條隊好似無郁過咁

我加來回的士錢，你賣比我丫

我加迪士尼門票，你賣比我呀

聽緊 好鬼死應景

您地就好
我未入到過

應該有SMS架喎！東亞過到數，會立即send SMS畀你
之後AEG會有email叫你confirm郵寄地址啱唔啱

笑死

想問問排隊現場有冇郁過?

我做孝子同媽媽睇咋

絲打你呢個係chrome嘅plug-in?

奧海城無郁起碼半個鐘

青衣好似話已經賣到N行

自己禁囉 個撚個都禁緊 求乜撚野

講真丫
咁難先買到
我都唔好意思叫你原價讓飛俾我啦
+地鐵來回飛錢俾乞兒咩
起碼都請食飯啦

做孝子仲入呢個post求飛

又有新理由

都未賣晒，賣晒就話姐

孝子就早一星期去排隊啦

我想帶埋死鬼阿公d骨灰入去一齊睇，做下孝子姐

玩撚到屋企跳制

如果係女既 一q

跪求5/5日 680/880飛 2張
Tg Baronhei

比你放上viagogo賣？

識唔撚識睇標題
屌你老母

同阿媽睇就睇呢個啦

要返學了gg

個 system 係咪又冧左?

其實賣曬未🤓

有冇手足知荃灣咩情況

1/10都未賣倒

我都覺

禁到而家 我決定休息下
野都未食

咁就玩撚左半日

睇到有成功嘅例子先繼續

究竟全港有冇一個人入倒去俾倒錢
除左1245-1300果段時間外

係咪比個網玩撚緊

而家覺得冧咗仲好 起碼可以停一停抖一抖 而家無止境f5加打電話

終於入到一次 但ERROR....504

由10點撚到依家

我入完晒所有咭資料，之後load左幾分鐘話交易進行中，之後出page is not working, 即係點....

即係88

same

即係NOT WORKING

好眼訓....

我都係

payment system死左

唉 有人得既可以講聲 禁到好很攰啦

仆街，好想放棄呀

係咪用超級電腦先會入得到

老細成日都冇出個房 原來都禁緊🌚

㩒到好撚絕望

我覺得仆街cityline根本就close左網上交易系統
等佢地可以解決哂面前排緊隊既人
好撚仆街呀屌你老母 玩鳩左人半日
有冇得做下野呀

什麼叫絕望 抬起眼望望

今次真係比主辦撚狗咁撚
然後新聞又可以報五月天勁到server癱瘓
五子同相音又威威了

都唔知扣左錢未定點.....
但仲有好多飛，各位仲有希望

打完鋪食雞都未入到

我唔禁啦 各位加油 到時等買黃牛算 完全係浪費時間

好慢先處理到一單

Status Code: 504 Gateway Timeout

點解咁耐都未賣曬

推

賣撚晒未架

收到email, 各位努力

都唔知有冇500單交易

因為server太慢

岩岩買到？

有冇手足知道銅鑼灣咩情況

其實根本係cityline payment system有問題
就算排緊隊個啲一個人買4張飛都要等九個字

每次都係要賣完哂先入到，先知個system係work既...

通利比錢卡住曬 龍尾到7仔

屌 強烈呼籲所有主辦單位唔好撚再用cityline呢個垃圾平台

如果網上買唔倒，咁會唔會比排隊果d買曬？定係網上同排隊都各有配額架

how come

同一個server，先買先得

URBTIX都好過佢

同時的

台灣d system好好多，用佢地system賣，香港拎飛可唔可行

payment system有問題全世界買飛都卡住

係，網上嗰度load完死左，用chrome想再入都唔得，等到收到email先鬆左

屌，會唔會今朝早幾個鐘都仲有機會過撳cityline

shitty line

好撚攰，好想放棄呀屌

我都係呀.........

排隊人 宜家係點？順定係慢？

半放棄，打鋪機等食和牛

今朝冇晒心機聽早霸王

比我買到一次啦好唔好

我都唔掂

好想放棄

我地今朝一齊

推POST都好似慢左

唉屌 放棄了

F5繼續😁

排左20個鐘 終於買到

恭喜

仲買到A區?

你自己上去唱啦屌

尾場b區

而家去尖沙咀排仲有冇

主唱大人加開多幾場專for香港人得唔得

恭喜你!!

第一次打電話買到

辛苦晒 恭喜

恭喜晒恭喜晒睇得開心D

錢已袋，理撚得你 下年五月再見

原來會有人聽電話！！！

我都想去呀屌

B區同a區係咪一樣

比左少少希望我繼續打電話

好撚消磨意志，有冇人可以話我聽入到個網係咩樣

屌你老母cityline

應該仲有好多飛 大家唔好放棄呀

打左8次左右

即係每個排隊嘅都要等9個字

仲有好多
買到尾場1180 b2

點買

有幾多人係上網買到？

打左百次左右，都唔得

個網未load過入去

打左幾多次

你地鬥緊少？

我估我接近500次

電腦買？幾點買到架？

係囉... 托元速戰速決好好多...
其實轉cityline呢，會唔會係本來有諗過部分區做實名呢?
琴日特高咁講，城網唔肯做實名，而如果佢地同相音真係研究緊，想學台灣個套
咁可能今年本身有諗過試實名? (純粹FF吓)

我成千次都係唔得添啦

我打咗五百幾次電話都唔得

原來iPhone最多顯示200次通話記錄

本身放低左個電話，見到你呢句我又繼續打
希望你唔係呃9我地

應該仲有好多。我一up佢就confirm

堅買到不過入到去聽20分鐘音樂

試過聽聽下音樂被cut線

我都想下音樂

訓完晏覺繼續㩒 屌

我都想聽下音樂

我聽下通左嘅聲音都好開心..

聽音樂仲要唔比人cut先有機會買到

訓街訓左2日

堅買到 仲買到尾場1180
唔好放棄阿各位

咩途徑買?

Iphone有冇得自動重撥？勁累🤤

做乜個個淨係識買尾場, 有無得解釋下.

F5到訓著左都係未入到

第一次睇演唱會

aeg無尾場

尾場平D

屌屌屌你 屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌你老母屌你老母 cityline cityline

我想聽都無得聽

咁其他場如果有A, 點解唔揀,一定要尾場B打後,
你咁問我答你唔係第1次睇,得唔得

Jailbreak左先有

有無人真係上網買到？？仆佢個街㩒到見到佢個網都想嘔

真係好攰

氣氛好D囉 真歌迷一定會買尾場

10點retry到依家都係busy果頁

一係dodo聲，一係唔通
我有懷疑過dodo聲係音樂

我到而家都未撚入過
收工去通利睇下先
不過都唔知賣到幾時 人地都要收舖架

而家啲通利應該間間都仲好多人排緊

7點半

我求入場架咋
氣氛好唔好，唔一定關尾唔尾場事
上年好似尾二個場仲好氣氛過尾場
金曲獎公佈入圍名單個日個場，又係勁好氣氛
所以唔好執著係咪尾場喇

This site can’t be reached
took too long to respond.
Search Google for msg cityline busy
ERR_CONNECTION_TIMED_OUT

認真其實賣晒未

咁實賣唔哂架喎 而家排幾日個d都未買到

D 打打聲咪就係音樂

DODO2聲會CUT 線

未...入左去比唔到錢

慘
又要排多日

見完工了 可以繼續電話f5

又去到俾錢個到逾時 第三次喇屌

入都未入過

入到3次

你咁講好明顯叫人唔好買尾場
你驚人地買哂你冇得買？

入都未入過+1

係咪真係入到去

入到, 大部分比唔到錢之嘛

仆街 你地搞到我好似有啲開心 但係好撚炆

既然俾唔倒錢入去都係運吉,寧願唔入

痴線講到冇尾場會死咁
我睇咗6年都係求入場

你未打通 打通左會有錄音 之後開始聽音樂

+1 我都係3次
明明仲有16分鐘先完

好彩買到aeg 唔係都唔知點算好

香港上網買飛真係勁撚on9，入到都未必買到，去到俾錢嗰一刻都可以唔得
真係比人撚狗咁撚

得 shityline 係咁on9

咁截龍之後又返屋企f5

有無人識SET MAC按鍵精靈

打左幾百次錄音都未聽過

元朗條隊郁快咗

我用asiamiles 換算...
都係一張澳洲來回 姐...

我岩岩羅880都仲係block A. 應該仲有好多

屌 蝕過買黃牛仲要冇價講

官方牛

可能出去排仲快D

噤左成日啦 唔洗返工咩

見完工都仲未賣晒尾場
個server真係垃圾到

岩岩去左東港城，見到條龍就放棄啦

我5分鐘之前走暫時場場都仲有飛
就算失望不能絕望

比心機啦。試下打電話。我上網用半日一次都唔得。打電話好快入閘

幾次入到第一版，按親會員購買/非會員購買都又busy過

應該開心定唔開心

到時變左電話塞

繼續努力打電話

左手電話右手MOUSE

我左手公司電話，右手手機

唔介意企位既話我諗之後會好多原價企位放

我連禁會員購買果頁都未見過…

終於買到喇

排隊?

求教。。。

岩岩仲買到頭場頭排*4
各位加油

我都唔知

我左右各兩部電話，按到死都吾得

咁既進度真係可以賣兩日

you win

電腦 上次未逾時就彈我出去 之後隔左陣入返去淨返5分鐘 拿拿林買 過程順利

跪玻璃求教學入4次

好絕望

完全明 真係禁唔到入去 今晚要出街 唉 可以放棄了

排隊？上網？好誇張

其實仲有冇飛淨

仲有 唔好放棄

應該仲有大把

排隊 一人先4張
通利的on9 手腳慢到仆街
八掛問職員今晚點
佢地話照落閘 唔理排隊的人
我相信可以賣到聽日的
等間隨時又會死ser

好頹....

孝子陪完老母食飯
依家喺office撞下彩先

busy page 10點retry到依家

好慘要排多一日既人...
依家係咪仲好多人排緊？

即係啲人要排多晚?

你地唔止要鬧cityline
應該要鬧埋主辦單位點解要用佢
好地地用城電仲好啦

排多晚聽日仲有冇飛

想問下買到ge係排隊買到定上網買到?

網上買有冇closing time

同cityline鬥時間同耐性
邊個堅持得夠耐就會贏

網上終於買到

好似因爲唔係康文署場地所以唔用得？

完全入唔到個網
電話打咗幾個鐘冇通過

巴打可否幫手

黠入到。。。
我一次都入唔到。。

1) 網上購票 網址:
營業時間: 24小時, 當日開始發售之門票於10am開始
Source: | Copyright © Timable

咪傻啦 同一間野黎架咋

亞博飛都係城電賣過, 唔係原因

你係咪第一版按會員購買就得?
我按完都busy

網上買係咁狂(禁)重試個制??

排隊買到尾場

咁通利收舖咪可以繼續上網買？

咪傻, 個底一樣但成套野已經大執左
城電加上係政府肯比錢買SERVER,
CITYLINE 自己舊垃圾唔肯放錢買SERVER廢好撚多嫁

咁真係好on9
寧願要返城網

有無人知灣仔/銅鑼灣戰況如何
而家可以過去望下

頭先我禁非會員
第1次入去比唔到錢
第2次入到有反應

佢話1245開賣 但其實要到3點度個server先正常返快返 所以應該仲有好多飛
就算失望不能絕望

大家加油
我上網買到鳥

頭場$880仲買到A5區！
努力嘗試總會成功！

Btw其實我淨係要兩張
可以原價加手續費讓兩張比連登巴絲
先到先得

想要

撞左成日終於岩岩買到頭場
各位唔好放棄
(跟住仲要幫多個fd買多次 )

meeeeeeeeee

ME!

我要！

Meeee!

幫手兩張PLZ

F5 定重試呀

真的？我ok

有無人仲排緊？岩岩落左去排，好似仲有飛賣

我已經F5左好多個鐘
樓上買到嘅巴打係點樣入去

原來係咁 真係唔知

絲（巴）打你第一
Tg?

我又打通。。。。等緊音樂幫fd買

我

要

點解打得通既人會係咁打得通

強烈要求用番抬元都唔要shitty line

今次打左大約20redial

多謝呀！！

@lihkg642

買到既巴絲打 可唔可以買盡4張

屌又黎

求入網攻略

我都想問

打多陣出街食晚飯

今鋪真係食龍肉都無味

我係用電腦版chorme
開左12個tab
之後不斷左手ctrl tab轉tab右手mouse click retry
等到其中一個tab得就閂晒其他tab
用non member 買
冇error過 係俾錢load左陣
大家加油呀

完左？

由今朝禁到而家 究竟要有咩技巧先買到飛

個Server真係好廢... 大半日都仲有飛賣

f5 busy個頁有冇人work過

老姆買到未

我諗應該唔work

未..

aeg買到啦

AEG 又無 今次又無

返工算

屌有飛多，點算好

放比我

Tg me kt1751

放俾我

屌，入咗一次，load位置load撚咗5分鐘，比人彈鐘，之後就冇入過

仲未入到

Tg me

Ju3332

㩒到手痛用auto refresh

Dllm衰撚過aeg

我又要

嗚呀買到啦 尾場1180

求幫

點整架

大把fd 自己試啦
仲要幫fd買

busy完未 call failed夠未
好撚絕望

去左銅鑼灣HMV
照排了

個server真係垃撚圾 想睇場演唱會都咁困難 完全離哂譜 㩒撚到唔想再㩒

幫乜啊

買到既巴打分享下用電話定網上買

其實係咪係度講句買唔到就會有人幫
咁我都買唔到了

想買尾場既唔好放棄 應該大把飛
除左1180 a區果邊得番少量

多唔多人h m v

見到有第一個人留左就咪撚留啦

現場咩環境

同聽太多人話比卡有問題
個人建議想穩陣既唔好博 試下用pps
利申：pps比錢

一個屈尾十依家出發去排可能仲易過上網同電話

2018年仲要咁樣買飛 真係好反智

Auto refresh係咪refresh busy嗰頁

巴打開好多個tab再auto?

禁到手抽筋都未入到去

真係手都痛埋 頭又痛咁
忍唔住都係用auto refresh

前面廿幾三十個左右
但上面都放左人上去
我諗繼續排會有既 求入場的話

如果將啲飛優先放比排隊啲人係公平啲嘅
話晒人哋都真係排到痴撚線

求放飛:(
tg: hotmnklch

強烈建議事後先講買多左飛

留tg求放既真係好戇鳩

幾多秒re一次好
會唔會load到入到re返出去busy到

買唔到真係會喊 屌

就係驚呢樣,所以唔用f5用retry

開左5個，部腦好舊頂唔到太多個tab

我之前都唔知禁邊樣好
但頭先成功用retry入到

買多左8張1180
有意留tg
少量手續費
先到先得

Meee!

lamsozzz

thx

出去開post啦屌你
又引一大堆人tg洗post

Me
Tg:ju3332

messi520
2 ok

thanks!!!

tg撚死開d啦

@ypm102

謝謝

放飛出去開post啦

留tg死全家

auto完逐個逐個睇定tab會唔同？

打到部手機冇電

成班大種乞兒
少量手續費唔講價出黎咪即係黃牛

同問

好頭暈 手又痛
唯有用auto refresh
唔知得唔得
唉
好灰心

半價出讓五月天飛

麻煩你有新消息update一下
我放工都去hmv𥄫𥄫

5點放棄了 禁足5個鐘

你set幾秒

hotmnklch

有人f5入到? 我開左18個tab autorefresh 1點到依家都未入過

3部機同時70個tabs一齊auto都入唔到

如果晏啲尖沙咀通利排會唔會有機

又會真係有啲tg狗留tg
求飛出去自己去post啦
唔撚識睇標題呀

有冇人有尖沙咀通利情況???

屌辛辛苦苦排咗26個鐘先買到 班人留個tg就買到我dnlm

2張

一開始set 5s 發覺太快
之後set 10s 又怕唔夠時間load會miss左
而家set左15s 唔知得唔得
一陣變左係f5個busy.html就好笑

電話再買到5月5。去到zone b2 1180.仲有機呀大家加油

Tg:

不要再說了
仲打緊電話

排一排位，一次過望晒邊個入到

想問如果電話打到通嘅話聽音樂要聽幾耐先有人接聽電話

半個鐘內入到第二次喇
大家試下用我上面講嘅方法
唔好禁f5

打咗2000次仲可以點加油?

又有返d希望
多謝巴打

仲call failed 緊

我試左好奈都係一次都唔得

咩方法?

我覺得佢auto refresh 係refresh busy 個page

買完軒仔直接排到頭先 班友咩都唔付出就想有飛

唔好咁懶用auto refresh啦

其實係咪我個網絡唔好，所以入到果D人就係咁入到..入唔到果D點入都入唔到...

我有兩張680/11May 企位（係企位）
換任何日子任何價錢"座位"(互補差價）
或者收兩張任何價錢任何坐位既門票。
有意請TG

真心睇左十年忠實五迷上

點解你打得通

賣？

set按精會唔會好d

屌原本想放棄 但見到幾個巴打又話打得通電話 又話撳retry 入到2次
依家又死死氣繼續retry算

個電話係21115333 呀嘛
打到我覺得係自己打錯電話 都冇通過嘅

我無聊到去測網速
其實關唔關事

通話失敗

Tg:
謝謝

屌我都係
本身都放棄唔打電話
依家又2隻手工作緊

黎緊仲有古巨基，軒仔尾場，子華，點算

只能說加油 我都想買呢幾場

排左3日終於買到

只換，如果我收到有坐位既我會賣

係咪即係唔好f5要retry

想問如果入到依個會係咩字??

唔關網速事啦，佢個網入唔入到係睇運氣，外國有d網可以排隊入，香港仲係好落後咁F5F5

可唔可以俾多隻手我
我依家一隻手 ctrl+tab 另一隻手mouse撳retry
想要多隻打電話

仲有好多飛 大家加油

係啊院長

好忙 我係咁換手

起碼賣到聽日

server廢到仲有咁多飛?

有冇入到去既巴打可以講下重有咩價位飛？

救命呀，卡咗係付款進行中10分鐘喇。。。。。點好呀

賣埋後日

屌 會唔會去排隊仲有機

出黎讓個位比我入去買

我真係老老實實咁由 1245 按到而家。。。。

try try try try try， 而家出去排會唔會好啲？

大家左手CTRL+TAB 右手禁RETRY
入到記得關其他TAB 唔係一陣彈返出黎啊

祝大家(我)成功入到去買飛

我排完隊 歸家啦

但係賣飛嗰邊就快閂門？

唔該 就5點

有冇現場人士講下出面仲有幾多人排緊?想睇下去唔去搏下

ching 係黃埔

係 20:00啊

其實我都諗過個網咁廢 係咪應該排隊會更快

好多人都諗過呢個

無錯 我都係用呢個方法入到兩次
不過第二次卡左係payment到load唔到過左20分鐘被踢

我覺得係
啲位仲好靚

排緊hmv 排左半個鐘條隊無郁過

唔知沙田咩環境

thanks

向黃牛說不

見完工仲可以排隊

你後面有冇人加入？
我衝緊過銅鑼灣

我最初都係 前前後後都想放棄唔排 但又唔甘心

但我今晚仲有份part time要返

終於有音樂聽啦 媽🤫

有冇人知青衣咩環境 好想去排

今朝按到依家好累好眼訓
去排隊感覺易過loop重試

有呀 我後面有十幾個

大家加油
尾場岩岩880仲有少量a5b5區
其他場就應該仲有好多

你load邊個網址？

我買到喇！！！！！！！！
打左800次電話就突然通左然後聽左半個鐘音樂
然後就有個靚仔接聽我電話喇

依家出去排隊定繼續retry好

繁忙時間搭地鐵我覺得自己好on9

頭先仲on99著錯襪

恭喜你

我電話同網站都未入到過

出去排

我已經覺得自己唔會入到

求下巴打DIRECT LINK。。。。。

本身諗住朝早f5 下晝見工 夜晚返工架口金

點解打得通架?

比我聽下音樂得唔得

有冇咁忙

我聽左17分鐘 到我未💔

恭喜晒
仲努力緊

就到銅鑼灣

音樂都未聽到

幾多手續費

你就好，我打咗有3000次了，嘟嘟聲都未聽過

有無巴打4點半後入到過?

雙失係差唔多啦

點解我開咗幾個窗，但㩒親ctrl+tab都冇反應？

手禁重試
F5好似係直接LOAD 呢個頁面唔係LOAD入去買飛

如果今日都未賣曬
凌晨起身搶有冇望

Cityline個網唔係24咩

起咩身 你諗住訓？

又死server?
前面有個人搞左15-20分鐘

永遠都係3吓嘟嘟嘟

聽日放假實好多人都唔訓買飛

去唔去排隊好 除左3點抖左半個鐘
一直禁都入唔到

佢意思應該係等凌晨4，5點少人搶嗰陣買

Same

屌 今晚有野做又出唔到去排 無了無了

有無人知屯門咩情況？想去排隊

係啵屌
仆街我聽日要返工

shityline系統又死了 十分鐘一張飛都無賣過

聽日實更難買

我都糾結緊 但驚排得嚟通利都夠鐘閂門

我由4點開始打 禁左二百次 就-6入到😎

唔怪得條隊唔郁

屌我都要 好想射波

我宜家衝去排但我約咗人 屌

我冇得射 會畀人屌

幾點關門？

hmv應該冇咁早

9up: 通利關門前都未處理得哂排緊嘅人
等佢聽朝開門但個網係24小時 可能今晚已經網上賣哂

今晚一早約左人 唉 無啦 真係好絕望

如果一條友要搞15分鐘 咁其實一定買唔到 通利咁早閂

灣仔tom lee 排緊

巴打衝快d 後面愈來愈多人

Retry咗成朝都冇成功入到一次 就來retry到變殘廢

我都係 一射波就lum檔

tg: Meow0920

亞博票房收6點

約咗人五點幾六點

唔知我retry到收工會唔會成功入到一次

到時個個上網買會唔會仲難搶

目測幾多人，六點收諗緊番屋企做鍵盤戰士定去排好

我都係...而家都未retry成功 基本上收得皮

電話幾時收工

巴打絲打加油 約左人食飯
希望今晚返到黎仲買到

我而家就想收工

收工去都排唔到你啦 前面個d都未買到

宜家先黎急尿

1930所有通利票房都會關閉

著尿片是常識吧

我屌 原來我整爛咗褲腳
為咗買飛壞咗一部電腦屋企電制跳埋制

係㗎 而且今晚會更加多人一齊衝入server
依家都入唔到個網 今晚更加唔洗諗

後面有至少廿個

屌唔怪得知頭先入到個網但比唔到錢

諗住上完堂去九龍灣排
有冇人排緊可以報告下條隊點

究竟個網有幾垃圾先可以搞成咁

求尾場

有冇人知亞博點

出埋按精開三十個tab 一秒八次
10點load到以家都未入都一次...
眼就就閃到盲

黃牛死全家

岩岩買到嚕好開心，不過係新加坡

1180 + 手續費 ok?

打電話打到筋疲力盡

好多人真係

放飛出去開post放啦

有意

放飛仆街啦

到左?

截左龍

server 又down 撚咗

投降啦 唔玩啦
我投降啦

出緊銅鑼灣

我黎左九個字條龍無郁過

巴打係咩位

黃牛不了

係咪商場入邊排？？

係漢和樓下條巷

估下
應該唔會估到

但你應該好容易估到我

我覺得我應該排唔到

7半賣唔曬 關門 咁就
通利又然

最尾
我應該排到六點幾就要走
認命了

urbtix 好地地做咩變左shitty9

開始截龍

估唔到今次玩咁耐

竟然第一日公售會賣唔哂d飛

有冇賣到1/3飛

你見到好啦 唔好影相
個頭瞓醒到宜家都冇梳過
我仲唔記得自己有冇刷牙洗面

tom Lee??

奇景真係第一日賣成咁D飛

同求

尾場 $1180 有冇靚女絲打一齊睇

要既留ig

太廢
等佢地仲成日話秒殺
秒佢條命

冇la

灣仔tomlee咩情況 諗緊過唔過去

因為cityline太垃圾

我到而家都仲係入唔到個網

唔好意思我知有好多人問過
買到既巴打係禁F5定重試
同埋入咗去F5會唔會彈番出去
同埋入到之前係咪LOAD特別耐?

終於聽完動人的音樂 有令仔聽電話 又賣到尾場四連🤤🤤🤤

秒殺左個SER

都問你偽娘岩唔岩 你又唔理我

前年開20幾埸都差唔多架
都係賣到好晏

上年凌晨3點去排隊 到左開售無耐就話賣曬趕人走
嬲撚到我返屋企掉曬五月天d野
個種絕對嘅心情足以令我對五月天死心
今年我唔會再浪費時間浪費青春去玩呢個遊戲
見到班痴線佬去排幾日幾夜都唔知為乜
無回報架 個五個人唔會多謝你架錢照袋 理撚得你地有無飛啊
一日唔實名制買飛一日都唔會曬時間買佢張飛

大家自己睇路

今朝㩒到而家都無
求轉讓兩張5月5號 咩位置都ok
有意add我tg: harrytong

未必有 平均1個人要3-5分鐘先買到

你咪有飛囉

咁趕呀

hmv算

唔係靚女係咪唔可以一齊

係咪真係咁撚多文盲
成堆求飛放飛自己開post好冇

點解香港人咁撚慘
想買張演唱會飛都咁

唔可以

算啦，出屯門買

屌喇星尋日開完工整完野打咗鋪機兩點先瞓
今朝老煉咁早起身開始f5到頭先

2點幾去左轉，就放棄

D假膠話我有原價飛派架

都要排架

又就黎要出新po
都未賣到1/3 票

坑口?

半個鐘有多無郁過啦
屌仲有十幾個。。。7點半前都唔知買唔買到

睇嚟都係買唔到..

幾點開始排

留返個名先
一日3個POST

要抖陣先 撳到心灰意冷

有人走咗好似